為何夜晚總是多愁善感

總係好多回憶 好多畫面跑曬出嚟

搞到我係到諗
究竟一個人做好多自己想做嘅野，定係同另一個人一齊咩都唔做，邊種先算係浪費。

失眠中

想放屍(*/ω＼*)=3

行動post 唔好再理d膠post

好撚似呀伯 夜尿加失眠 可能真係開始老

全全

因為夜晚靜落嚟特別寂寞

世事係咁架啦，魚與熊掌不可兼得

怕疾忌醫 唔想去知

想瞓得著

想要既基本都有 我都唔知點解

夜晚太靜 太多時間諗嘢
我愛你屌你點解咁得人鍾意

自己揸下之後攞去整珍珠奶茶

好掛住佢

諗番起interview又衰咗，灰哂機

粉紅色珍珠奶茶

訓唔返啦嘛可以點

毒撚通病
覺得有機 而家仲傷撚過失戀

好痛

不過
我真係好愛你
雖然以前從來冇講過出口

要食抗抑鬱藥了

心病還需心藥醫

我唔知道

係你？

咁係咩

拍拖可以好撚煩

樓豬做我女人

至少你唔開心都有個人係你身邊係你講㗎

唔係

Clean your house, tidy up the small but crucial things of life